黑衣少女高舉標語呆站 忘記「他們」了嗎

徵寫信師呀！！快啲話俾手足知你冇忘記佢！
快啲攞起支筆寫信啦！！
懶？唔方便寫信？唔想留回郵？
用我哋燕子生命嘅網上筆友系統啦！！

在囚手足回信俾我哋或者合作議員後，我哋會將信掃瞄到系統上面！
你只需要登入系統即可查閱、下載以及回信！我哋再幫你寄俾在囚手足！

不過都係個句，我係手足都prefer收手寫信啦！！
都係唔知寫咩好？睇吓我哋個寫信需知啦！

天水連線X抗爭點滴X燕子生命 合作牆內寫信計劃

YouTube 機頂盒計劃，每星期為手足謄寫 YouTube 影片

一杯咖啡支持我哋十年路上嘅各項工作

最後幫手LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG呀

Yes

多謝老板支持

hihihi

寫信喇喂

一齊寫信喇

自推

推

要寫了

快d寫啦

唔該手足

燕女

希望你係燕女啦

自推自推自推自推自推

冇人

大家都唔想

燕仔唔係到？

戶b食飯未

十卜 好過開標題黨post

我係燕仔

食咗啦，你呢

快d寫信啦

照食

啱啱食完勁快咁食完就開post

齊齊加入寫信師行列有好多手足需要大家既愛

食得太快唔健康

判咗嘅手足一星期得一封信，可能回唔到信俾大家，但都唔好因為收唔到回信放棄唔再寫信呀

好養生

個胃太廢

1

Push

push

食咗d咩

push
寫信呀手足

腸粉

萬世巴

夠架喇？

快d寫信寫信寫信

食咗好多，飲埋碗湯都飽

我食咗雞翼好正 雞翼打手

食咗咩雞翼，雞翼點煮都好好食

鹵水
加隻蛋

push
寫信未呢手足

有冇寫信

陣間寫

正呀

pish

記得寫多d！！！

送飯一流

送麵開心啲，車仔麵

今朝先食完
鹵水雞翼大腸米粉

國際線有任 請每日推Post

米粉索晒啲鹵水汁

快啲寫封有心機嘅信

油dee來了

好正
好食嘅大腸都好緊要

諗多咗

係，要用心寫
唔係是但打幾句就叫一封信

好耐冇見燕女

寫完信就會有燕女

成日好驚食到未洗乾淨嘅腸

真係？

好多都用cheap嘅大腸
豬紅都好正

一陣又俾人話d post變感情台交友post

小萬絲

喺你哋個網站寫咗
但係唔知點解好似搵唔到人收

真交友post

寄出就一定會寄出，但如果冇手足回信就會顯示冇配對／漏空

好

熊熊

走未

寶寶寫信未呢

寫信未

是，豬紅都唔係間間好食

韭菜豬紅係最正

兩支煙喎

隔完

唔好再講，真係好想食

原來已經去左
識到台妹未

加支純滑

同fd啤住吹水，好撚正

椒鹽九肚魚

多謝幫手

燕子我咁啱上水

腐乳通菜

滴水之恩

小炒王

黑椒蜜汁薯仔牛柳粒好好食

薯仔係主角

有問題想問
我上次一張咭夾多一封信，
咁其實係計一封定咭還咭信還信等於兩封？
如果係當兩封我欠咗郵費了

寄信計重量

打鼓師

喊豬師

未
台仔都未識到

係，通常搶薯仔嚟食

Keep住寫

推post師
頭香師

🚬🚬

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

意思係我麻煩組織幫我寄入去裡面，
咁懲教個規則係點？
會唔會信係當一封，咭又當一封？不能夾埋？

趁未下一波大爆發 快d食

要堅持

信冇計量
咭一張一張咁計

想食楚撚記，但好多人

出post 師

搶香師

好出名？

又俾人話我哋搞到個post低質

仆街錯手負評

pepe

罰你寫信

唔好咁講

寫信師

可能係少有嘅黃大排檔

Ok 高質師

拼拼

咁要g持下

依本，好多範例

劣post師

燕女？

等佢少人啲先去

nonono 燕仔

以前好多食開都藍店

油油

以後唔好啦

被pr 師

冇啦好耐冇食

標題黨師

被批鬥師

推呀

冇咩嘢

咁就乖喇

小心呀

有頭髮邊個想做癩痢

熾哥

早排係元朗食咗間黃店嘅肉骨茶 好正

係pepepepepepe啊

邊間

盡量

禾系

南香雞飯

pepe hk

米踢爆，拉

油油油

仲捉你唔到

今日典啊

系米甘先 老友

左禾搵食

推一推先

我個陣爭d幫襯咗

手足係咪有收過回信

果陣你諗住買乜

我淨係食過蘇媽蘇媽

想買口罩但買唔到
見佢有個package有埋口罩但要等好似一兩個月

多謝，幫推

好唔好食

可能我哋見過面

d海南雞好似都幾正

你都ON9
手足? 你問過龍門同販民認證過未呀
有暴動又點
同龍門有衝突就抵死
黃店又點
說龍門不是就要屈藍屈毛屈X家軍
未贏啲販毛兼龍毛已經響連登作亂仲一堆人支持
第時贏左 班手足出到黎以為呢個社會有救點算

熊熊熊

油油油油

Push.

Pepe hk 好嘢

要定時休息

個期又就嚟用哂啲口罩

果陣又真係短缺到要等一段時間先有口罩邊到都係

但係要等一兩個月真係好伏

好似最後冇出過貨

昆水師pepe

饅頭師

血饅師pepe

寫信未手足

g持

好耐冇見文宣嘅要點

好耐冇出過教人做文宣

hihi

好西利

有時發現自己冇咩嘢寫

如果唔係回信真係有d難 我都明

真 發現自己生活都冇咁多嘢分享

我又覺得冇啲人吹到咁勁，不過不失咁

好多黃店都吹大咗

分享下d對時事嘅睇法
講下自己興趣 工作返學

好多都係中上，不過可能唔係我食開嘅味先咁

試過好多間泰菜都麻麻

我好少食，我淨係記得食過芳華絕代，有冇好推介

水門pad thai好食

嚟喇

有心就唔駛呢d提示啦

好決定留意多啲唔同嘢
希望多啲嘢分享畀手足聽

諗緊寫乜
文筆較差

Wow

要keep住寫

有心就好

做未試過，得閒去食下先

佢有d辣椒粉係側邊俾你撈埋 真係辣到仆街
我有次撈哂 辣到淨係食到辣味

辣嘢正呀，呢幾日約人食先

佢有個湯俾埋 一流

會呀

一直都有

堅持

0uah

推q

0ush

謝手足

p

肯定係魯柒同佢個fd負皮你

P

I

S

H

pushpush

建議盡量信到少啲提手足兩隻字 識人話懲教狗見到會唔俾佢哋睇

gogogo

有創意

hi

幫推

有手足因為裝修中銀揹罪 但有議員好明顯唔記得左
大家快D提醒翻佢

手足救中銀！

ush

pusg

好好地坐，「手足」過時過節會寫封信懷念你地

PUH

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

我登要贏了

燕子

多個筆友啦